唔知呢間土瓜灣舖頭幾時會執呢

我記得呢度換過十幾次舖頭 最成功應該都係嗰間沙嗲雞翼串燒店 同埋熱溶芝士熱狗 其餘嗰啲都係拍烏蠅唔夠三四個月就走人

啱啱走過去試佢啲豆腐花。 完全冇過人之處

有土瓜灣撚嗎

行過都唔覺有間野

其實呢個位人流真係好旺 基本上所有中小學生放學嘅時候都會經過

如果諗到啲驚奇創意小食 一定發大達

串燒店墨魚丸正

真係 雖然個位係好旺但係真係浪費咗啲喎

Ching sick 食

牛筋丸

有無人知上一手間鋪搬咗去邊

嗰啲一興起就大把人抄㗎啦 應該收咗皮

行落少少 賣燒賣隔離果到一樣 之前差唔多年年換一次舖頭

土瓜灣冰度呀

天光道落去過兩條馬路就係

串燒店無得輸
而家過幾個鋪位d串燒完全無得比

嗰間燒韭菜都唔錯喎

推

遲啲個地鐵站紅蘋果會唔會有出入口